# tend_lab
table_1_method - статично выводит тенденцию развития, основанную на темпах 41-45 годов. 
table_2_method - получает json файл текущих данных и по ним строит экспоненту - возвращает json с точками, по которым строится график
table_2_method_error_data - в случае ошибки в table_2_method ( если не получилось построить экспоненту из-за маленького количества данных), данный метод преобразует данные для входа в table_2_method путем "подтягивания" экспоненты к линейной функции) экспонента берется: 0.02*exp(1.4*x) - 0.02 - на основе среднего темпа. Линейная функция строится по передаваемым данным. 
